香港示威者出名和平..但是....

香港示威者本來係好和平，警察混入扮示威者之後就變晒！
好暴力，好亂，又搞革命，香港玩完啦！